［預言］多啦A夢2010生日特別篇：狗型機械人vs貓型機械人

先貼link：

呢集係其中一集多啦A夢生日特別篇
嚟自22世紀嘅多啦A夢話俾我哋聽應該點做：
就係千祈唔好放棄！

生產狗型機械人嘅公司捉晒貓型機械人

而家係狗型機械人當道嘅時代！

多啦美都被困喺監獄

狗開始進行大圍捕，多啦A夢、多啦小子同埋兩位同伴大逃亡！

喺監獄入面吃盡苦頭嘅同伴

連多啦A夢都俾人捉咗！

粉碎開始了！一切要完結了嗎？

市民喺監獄外大叫釋放我哋嘅同伴！

頂住啊！唔好放棄呀！
究竟係邊個喺背後操縱一切

得咗喇！我地成功喇！

應承我，我哋要見證呢一日

多啦A夢對我黎講有好大意義，佢帶俾我希望同提醒我一啲做咗大人好容易會忘記嘅嘢誠意推薦俾大家睇，可能會幫到你打氣